‎[05-12-2018] 股市直擊+波神信眾區

molamola

雙廟

好耐未試話

過

lv45點打
即係成堆貓貓狗狗嗰關

rb 大法

265來了來了，嗚呀!

uffl

大家都爭住開廟

搵裂口隊落去 Dllm

托到實一實牙

島頂已成 245見

rb又然

果日開唔到大屍

島

即日補番個下跌裂口呀笨

kong lui reli strong

唔是又想反cup下話

落去啦 未夠呀

本來預佢最多落到263左右，而家咁都係等下算

出盡奶力拉返上去

D7PCBC

台狗搶輸出 之後無左三粒星....dllm

又掛下盤先

又成交到

-1 sin 手痕

日日行50點range玩死dt撚

玩撚死哂

仲要開市GAP中間磨.....

Lm

副偈

佐倉勁抽d

亞太區媒體內容發行商羚邦集團遞交主板上市申請，國泰君安國際為保薦人。

羚邦集團從事內容發行及品牌版權業務，覆蓋中國、香港、澳門、台灣、菲律賓、新加坡、泰國、馬來西亞、印尼、印度、汶萊等亞太地區。

該公司曾於亞太區發行多部廣受歡迎的電視劇、日本動畫片、綜藝節目等，例如百變小櫻、頭文字D、超人迪加及流星花園等，騰訊(00700)、Bilibili(簡稱「B站」)、東森電視、愛奇藝、Netflix及菲律賓ABS-CBN電視台均為其主要客戶。

據初步招股文件，截至今年6月底止首季，該公司錄收入1.5億元，按年增加1.9倍；期內溢利則按年增近3.9倍至4,385.9萬元。

呢間都上市

呢個勢先上

天真活潑精靈 常存友愛
從來瀟灑好動

Toe go to 650 sin ok

以為佢發力..點知又托住

30 點算

打開雙腿

閪撚到 磨足一日

又三點

其實係第3日

做day trade狗慘過食屎

唔short真係頂唔順

一到270就 put

琴日先開第一注1299 1月80同388 1月270.......暫時都冇咩位可以加注.....

縮到想喊

我走去CHECK下D個股1月倉IV呢5個交易日縮到爆炸....

炸撚死左禾.......

溝

Molamola 出島

而家先黎料

郭沛德醫生報告，「明月千里」今早被發現右前腿懸韌帶內側分支活性輕微發大。「明月千里」的右前腿今午較早時接受掃描檢查後證實其懸韌帶內側分支受傷。

因此，「明月千里」已退出上述賽事。

MOLAMOLA

holiday starts

uffl....

ibanker

退役啦

TLA...

RX有咁勁咩 勁過矮仔？

2.25倍血 發動條件極低既減傷

短途又變左前置 想點呀

是咪NEED LIGHT LOVE CAT

1cd果隻雀
btw,一定要防綁武裝..點會好得過矮仔

非洲人得群馬可以用

ME USE 蠻龍

解綁又唔太擔心 有綠帽龍呢隻萬能KEY

初出1000十二檔都贏 可以長跟

布文同天下一 齊齊搞笑